點解一定要男人養女人

以前就話大男人主義 個女人要聽哂男人話 咁男人養女人好正常啦
點解依家唔可以女人養返男人 男人仲要搵錢養女人

利申：想比人養

要我養ok
但咪撚黑我面發脾氣

因為你唔夠靚仔

你有乜野價值比人

我就食軟飯嘅

可以
此post已完

可以
靚仔就得

無人阻止你

可以
你做唔做到就另一個問題

阿姨我不想努力了

你幾何時見寄生物冇咗宿主仲可以存活

因為你未搵到個究極靚女做女友
搵到就會全身不受控制全包女方洗費